[A/I/PC] グラブル Granblue [57]點解會到我開po

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

留名

早知唔出聲啦

扶他睇中邊個

有無人貼番個開post守則出黎

二消連擊疊疊猜

標題指引
注1:請勿濫用1001為字句
例:第一次中1001、唔小心中1001、第N次誤中1001
注2:請勿過份自我中心
例:食食下嘢開post、終於到我開post
注3:標題以原創及貼題為上品 有關近期活動更佳
例:日月的喰石者(日月狼關開放時)、伏活節快樂(復活節抽卡活動舉行時)
注4:如對創作標題毫無概念 可直接參考近期活動名稱
例:萬將勇闖誅仙陣、神秘活動『二消連擊疊疊猜』

幾時有幼幼圖睇?

比人已讀不回

面紅心跳 諗緊點覆男神

成功升完風果兩隻200%奧sr

搵人攝時間係咁 人地等得到你一兩年唔通等到你10年

橙

點覆個毒撚

終於做哂d野

點解要覆個毒撚

係

諗下星期5點算

又諗食邊條女

諗食9妹定5妹

九妹你冇份
五妹狗也不屌

我屌到9妹出哂水紅都面哂

咁早發夢

點解咁撚多野做

睇左果個尷尬post好耐發現冇fd根本唔會出事

你

P5隻蓮其實勁唔勁

法國惠康買100蚊薯片啤酒送jagabee好撚變態

jaga

送黎講勁 抽黎講一般

活動一係雞肋一係垃圾

拋開頭巾！伊朗正妹球迷替世足國家隊加油引瘋傳

嘩

體育堂打排球 個FD SET到好靚 我後排扣殺死角
點知有個ipad女同學用心口擋 彈番過我地埸
尷尬到無人接波

你gay?

too old

去e朗娶老婆了

有無得2人同行
背定可蘭經

會變咗你哋搞基

二才老公

波c妹

又瞓醒了 早

二翔

唔食朱古力

要買月餅了

有57折

煤氣又升到baba聲 仲諗住出糧溝番d

個八婆仲未覆我 睇黎都係要自己食m記

蠻牛堡

魚柳bell chan

點夠飽

5g

原來係約人食ladym記

想食coco1番屋

芝心漢堡 大辣 500g飯 加多塊吉豬

好撚正

4mｋ

成日出街食飯

早兩年有閒錢而家mo

mk

mk可恥

打倒mk

我黑人問號

扶他見條女冇回佢就開始嬲

俾我苦等扶他咁多年
突然間咁積極約我都已讀不回啦
心亂如麻

沉船了

當見人唔再隨傳隨到先發現
原來一早已經

一開line就見到4個大mk

仲勁多甜

Bullshit of ten wolves

打左包未？

網路瘋傳

我老婆蒞啦

反省下

屬性必得 好吸引

又擘口

no 妒忌

會唔會有skin

婚紗skin

全裸skin

點解屬必會覺得吸引

金月唔吸引？

係幾吸引 雖然我最後都係中左金月 屌佢老母

都唔知係咪呃鳩人屌佢老母

遲早收皮

我覺得會中廢召

得神想要，實唔中

得歐扶隨便都抽中神然後屌

中左雷狼銃

已有

人地要抽兩把4凸你方陣狗識咩春

忍手呀 百六就到

屌你
我方陣大師得罪你咩

細田守又有新野

我發現連登真係網絡荒島黎 竟然連咁大波既港女流出都無人討論

CLS

好MK

cls一早睇左幾百張相同片啦

睇到唔想睇了

So mk

我係事主

cls動畫咁正

覺得動畫已經全面超越漫畫

打jk出咗粒銀天

姐姐4技劇情唔要5妹就完美了

新手分享吓啫,唔洗拎89粒黎大我下話

如果ARIA遲出十年出會去到咩高度

俾高燈仔踩到仆街

習慣下

如果09年做應該就冇咁崩 真係好好睇

想睇多次龍虎豹

on9睇馬娘好過

馬良有書？

買唔買apple watch好

Ho lun rich

見到成日救到命 我買完保險佢又有得拎隻錶 不過apple watch要錢 諗緊點好 等醫學意見

Have what use? 🤔

我搞錯了完未

見佢有得check心跳果d

準？ 以前做跑步撚戴有胸帶果d專用心率錶都唔係成日準

見有事果d都話準

おk

我記得有漫畫
好似同動畫唔同

wa好撚貴

Sor淨係睇字

ON9 29號拎強糕今日打黎提我 把撚?

依隻唔洗錢 要依隻算

我都係講下
動畫我只係睇咗一集

走啦垃圾mk

跑步胸帶唔撚係成日掉落個肚咩

校實d就唔會

蘋果手錶準，有美國d大醫學組織加持

不過成三千銀一隻真係有少少貴

食完女？

arm arm食完dinner

食完女

我唔係扶他

我買2千5 太貴不了

獨眼巴係時候食方陣啦

收皮未

我拎踩單車用果啲
可能唔同

識踩單車真係好mk

新手想入會 有冇地方收留

梳LO

160想搵UBA 30連都無

咁撚慢

等D 170房就滿個時博大霧入去先

佢地會碌一次

帝王

小粟帽好型

好多都想要 麥昆都好正

抽齊

不了

而家ok嗎 開共鬥

好在唔識d聲優

好撚正 麥昆成條line都好撚正

都係上網求其搵

呢到個個都係天人大佬團
有位都唔敢入

咩黎嫁

馬娘 未出

而家日日吹 到時就日日屌垃圾驚

是但 好撚好睇

想要spec 皇帝 東海帝王 06 麥昆 小粟帽 玉燥十字同晨光

你直接要晒算啦

ho

要養隻草上飛

買隻真馬呀麻

你又知佢冇
三個月前先拉過佢頭馬

草上飛真是好正

刷水琴用咩setup快
又u巴哈士奇終38?

原來同sv聯動個關注活動連十抽卷都唔夠數 笑撚死

果隻第5隻黎架啦

好撚悶, u巴個個都限rank, 唔限又成堆低rank人入要帶車頭...

2乃傲嬌好正

仲儲緊 一個活動得一個十連多少少儲
點儲300啊

你望下你隻雷霆公

我u巴冇終38都勉強叫打到藍箱
個個都瘋狂reload

正常既

重有5 rank 又可以點上限

p5已經算多
平時正常ev單抽卷得3張

New post Lm

New hand lm

又笑new hand

仆街訓晏左

屌

射埋啦

都叫左你唔好食咁多女

不玩光唔知有咩用

玩光都唔會有用

姐係又笑鳩me

玩唔玩光都有用

西面佢地請哂假 得我一個 屌 第一次出事

On9 4凸近千召碎牙ching

儲丁丁

照射 又唔撚係升你職 驚春

番緊去

第一次訓到九點 平時都係八點左右仲有得救

同你講左好多次主要都係要靠佢送每日10抽同埋d皮超卷
有運仔就計埋馬飛

逐抽儲你儲到下世

同佢講港鐵又出事

要證明

有時候屎忽痕
仲有每日單抽

而家真係好後悔果陣抽左70幾抽 直頭想跳樓
每日十抽真係唔見有車尾燈 完全無消息

你話打卡機壞左
西面請晒假 無人知你遲到

咁同佢講世界盃期間遲到係應份

果個每日單抽唔係一定出sr 無ssr咩

一開皮你個咸濕仔一買買兩百幾抽啦 驚what

打晒side story 啲單抽券
希望忍到手

皮係咪即係超得

唔係
佢有時賣skin 會有張10抽券

個經理坐我對面 同佢講左番緊去會請半日

使唔使

無隻角都可以買定？
同埋係咪都等於一個十連左右既價 2舊水

yes
yes

係

3000

5g hand左機

終於碌到葵芳

成功碌到番公司

個經理唔理我

覺得要搵定工

返緊咩

洗廁所

一起身眼都凸埋 點解會9點

Ceo

覺得下年會逼走我

做老闆都遲到

做老闆遲到驚what

公司上晒軌道

我都想另起爐灶頂撚死佢

堅系CEO

請我

原來係老細

好

請埋翔幫大家寫醫生紙 每個月8萬

好似係亞太區渣fit人 唔係老細

去日本搞 大家一齊移民

想去垃圾台灣
五千萬有3.5萬呎豪宅

你有撚5千萬咩

我有$50 帶埋我得唔得

去宇治買間house好過

你請我就有

半個鐘直達京都

有扶大老闆照住我5億都有

有5千萬留係香港玩咪得 洗乜去台灣

無3.5萬呎

我搞檔代購送去香港大陸 再係tb 1688代購去日本

要咁大做乜?開睡衣party?

真係未瞓醒

不過冇錢燒 依度一開始都蝕到仆街

馬來西亞2百幾萬都3千幾呎 我老豆好似諗住過去

咁台灣好似好d 起碼有台妹

馬妹都好正

續左個無限之後發現已經唔想玩gbf
點用d流量好

玩馬娘

台灣rubbish place

我寧願去日本種下蘋果

唔係royal 級賣唔出

royal你都買唔到

你買撚到咩

royal級一定係留番自己食 你地唔會買到

點解d人肥減咁鍾意叫人戒澱粉 唔係慢慢食得健康d

點解D人要減肥 明明根本唔會肥

肥毒想減肥

梳

我160 165磅 笑4

信咗

矮得罪你?

我160 185磅

個個都吹到自己肥矮毒
實際就高富帥又MK又食女

你果dgay肉 一拳打死我

有女我洗玩gbf?

唔係講笑近排真係肥左好多有18x磅 唔知點算

我同意

你同女一齊玩

好大隻

一個人好地地係唔會肥

好肥

決定裝個utube消耗下流量

又番工睇gay肉片

好正

有無app睇動畫

ebb咪得

What is ebb

其實真威尼c有冇女人撐船 我唔識聽男人d英文

想坐艾莉西牙手船

Ging

好撚好睇

Y mo pai ball
Rubbish

可能比企鵝買左冇漢化整 佢淨係up繁體

個8婆依家先覆我

垃圾企鵝

睇馬娘

等你緊張下

係 想同佢做愛

屌到佢同我講對唔住 已讀不回正仆街

我最期待的畫面出現了

點屌 我都好想屌到d女講對唔住

頂到佢子宮

千兩貴唔貴

嘩荷蘭貴

企鵝仆街黎

係 正仆街

4mk

扶次次都食燒肉

乜9 我研究緊點用左d cash多拿

又屌女

係 好撚嬲 最憎人已讀不回

而家先139萬
點150萬啊KMR

頂撚到入佢子宮叫要壞掉了

冇啦 傻9kmr

等睇kmr爸爸照派

痛撚到仆街

關我咩事

垃圾到咁
佢ffg一定要抽中我先得

一人一條

我全部都要

Mk冇份啊

上面又屌女又食女又遲到既先係mk

咁你冇

點解跌市隻煤氣都唔撚跌 我想入多少少呀

原來元氣都可以用 去食壽c了

安達=真毒

如果功用股都跟貼大市
邊個敢買黎收息

跌少少都好 依家又15個幾

扶他：忿怒中

whatsapp對話
係咪有咩事ar 咁遲先覆ge @@

我:已讀不回正仆街

扶：今晚屌你個西 頂到你子宮舒暢

東海堂d月餅57折

150抽了

必得200屬晶

金月

唔夠加值唔夠血呀

7

185有一千

共鬥無半減

唔洗共鬥

rich

日日打un其實好撚多經 開埋水一場成萬5經

榮譽換戰士信念會唔會好唔抵
爆左2萬又未到下個月換暗爪

是但 都冇用

換左琴 戒 土未

銀分呀?

講榮仲以為金添

sor

今日刷十天料先

已經懶到冇農2.0

突轉世召都要迫你打2.0

hishi amazon首歌都幾正

自發完咪算

sam

你係農完

原來係MK蒞

專食未成年既mk

愈黎愈多sr技肥 唔知點搞

整多把UBRA

冇usb整jer

收工未呀

想學番少少意大利文增值下

砌左再整過

拆

面白い

打左成日先得9粒銀依代碎...
係咪正常，隻dimension halo成日唔出

老屎忽time
比著以前
黑起上黎一日都唔知有無5粒

feel到就有超得

你個成日係點成日 我有日打左15定16個鐘就打完

又有暗隊打ub

唔識玩暗隊
人偶短唔做主手都落？

真係要井返隻D天先得

攻3 有咪落下 是但啦 又唔會夠人炸

唔知佢,如果佢呢個盤唔落就40幾data,落埋就50
如果冇其他限武,我會入多把波羅弓

唔識

又井

半月一井

搵到工

我都想試下有錢井既感覺

要井既話又想井牙羊,神盾,牙戒呢啲屈g角

誰是ar戒

沒有嘗過的人生 我都想嘗試一下

kain 牙凱?
唔記得mud名

想
我都好想好似中左頭獎

尋晚8-10
今日12-17:30...
好難出...

咁恐怖...
死啦200支水唔知夠唔夠...

點先可以重拾興趣

打咁少仲想典

睇扶他本

畫馬良本

繼續打緊

要尊重

之前你唔係咁講

忍到手，半年1井啦

一有新野就allin jor

講真 半年左右就唔想玩

忍手唔好追新嘢啦
課長油王另計

咁用魔法卡井啦，唔好諗啦

佢個個月都入3萬
根本冇諗過

井一次都係六千幾蚊姐

無儲多過150抽

屌終於打齊風琴

跌來跌去都係風刀
想死

岩啊

你忍唔到最幣

傻鳩先打

今次實得
已經181

仲有幾日又有6%

留名睇又忍唔到手

無用的

如果加返果陣果73抽
已經250差少少就井嫁喇

井完又無鋼突
點會忍唔到

想井人

有咩女女無

好多

其實6%次次都唔同限
啱用先井，次次6%都訓身咩
你就算夠300抽，都睇下個pool有冇嘢需要先啦

Touchwood講句 驚你辛苦忍完射完棄game

我唔知自己有咩需要就真

咩都無即係咩都要

咁岩玩 買過個acc轉生啦
除左淘寶初始帳得幾間
要有泳丁又要有暗泳貞已經無晒

如果咁都忍唔到，又咁非，不如盡早棄game好

需要肝

洗撚換咩 聽佢地9up

真 換條毛

都未必換 不過我信我300抽一定有好野
有方陣好似已經唔洗要召石

太年輕

有希望係好事嘅

新手想丁囡囡係咁嫁啦
真係好多野學返

呢到唔少人一井0限0神召
包括我

幾時先送十連嫁屌

開隻垃卡姆比佢等贏佢庄100蚊

打算果300抽全單抽

300抽實有嘅
..
....
.....
保底換咪有

撳到你手軟

on9 禁到下世啦

又笑我😒

以前fgo十連都勁易死
全靠單抽

300次6% vs 30次6%

禁單抽d時間 出去打工都夠補抽啦

又係玄學傻鳩

唔講以為好好玩 快撚手手抽完換完就熄game啦

抽完去返工好過啦

整完9妹唔撚想打古戰

好似次次井完尬會棄驚兩三日

井完就唔撚想玩

棄驚返工仲好

抽辣殺你玩埋我個份

真

下井再伏應該真係唔撚玩

巴打你而家到儲到300抽都可能講緊幾個月,你哩個時期冇角其實好難玩,忍幾個月太困難
一個井計期望值係18隻SSR
你買過個account,平平地幾舊水可能已經多過哩個數,有靚召,有限角,仲有好多水粉同幾萬石

到幾個月後可能你抽完中哂伏,但係d武器farm到咁上下你想悔棋都冇得你悔

幾舊水乜柒靚角靚召呀 美金呀?

屌你老母封撚夠未

成撚日用爆機角度黎諗 屌你老母啦 你50rk果陣知唔撚知d神石有乜柒勁呀

我50rk果陣限武都未解

覺得依度d起手撚仲on9過巴哈仔

係,我初初玩都冇理咁多,sorry

準備300抽之後棄驚啦

總之你果300抽中SSR機率貼近6%就得啦
中D咩官方冇包你

係咁上下啦屌 垃圾game比狗玩

唔敢井 好驚七八月無啦啦出左好勁既野

出乜撚都係打ubra架啦 屌

到時再井咪得-.-

比你打快10萬分咪又係要打 你話出隻野一下秒hlu就話姐

學我strong hold 12年咪得

未撚玩已經見人打緊hlu打撚到我都嫌悶都仲打緊hlu[soasd]

岩呀
出刺客再井咪得

on9有電話卡

岩啊 你而家俾一井價錢我我即刻俾我個ac你

我又比

你果個我最多出一個焗朱

今日我條靚阿根廷美斯要贏波了

自己排陣

其實係我京都美斯排

奇文觀賞

ppt d人好似仲on9過巴哈

打UBA神盾無用架

不用分得那麼細

終於出現冇字幕既舊番

最近有咩番睇

某MK:馬娘

M你老母

啲MK真係好惡

第2季崩d位=第一季正常位
明明淨係差4年

點先可以增強日文能力

用日文直播玩GBF

點增強溝女能力

日文

女權撚連世界盃都要騎劫

勁

自己識就係度笑鳩人

溝個日本妹

呢d點樣解鎖到

Rank 101

有無邊關刷經會多d 肝左4 5日都得50幾

踢罐

Google 完 好

你要開隻劍聖
之後有把可以秒罐既劍先得

搵左好耐都唔知點升做聖劍 class 3?
劍我有黑貞劍

屌 無野了

新手期真係大把野做

都係升rank 開職 農方陣啫

仲有幾個禮拜就係老屎忽地獄

肯出四象未

冇金,又打唔到U巴既垃圾點玩

打到uba =\= 打到金

連機會都冇

UBRA唔識出金開咩人玩GBF

阿根廷美斯

美斯帶班垃圾拎冠軍

拎亞軍

亞軍係日本

今晚又要恥笑泡狗 好唔得閒

出超得未
出左新魔法卡好想用

有必得

點跟

你黑卡

呀媽頂唔順呀婆煮d野走左落吉野家買fnn

係時候清下fd list

又del我

？ 放假？

噢 眼殘

係都係你del 我

MOLAMOLA

我未終突方陣

買隻錶又話要4個禮拜 jerjer聲兩日就到

咁抵你啦

將啲風80又冇濕嘅撚屌del 咗先

我闇都未突
好懶唔想打

冇咪突巴

終突巴士

風80有濕都照del
周街都濕唔使容忍垃圾

原來公司有aria完全版 但係唔知點解1-7係冇本3 做乜鳩

屌你老母90蚊一本 要買了

好rich

好串
我中意

我要g持下d神作

講事實 黎緊如果唔係風古都仲話可以忍多兩個月等佢終突大媽

擺隻軍神出蒞支持下風主神玩家

九妹擺個西出黎支持我69

我拎未突狗男女

擘大個口

收嗲啦你哋班MK

mk叫邊個

新event會唔會有擘大口skin

會有

佢活動唔見話會送skin
只係送嗰5隻SR其中一隻

愈del愈興奮

上次6妹有skin 公平咩

KMR基佬蒞

係 又冇用人 無啦啦又送skin 唔知做乜

要吹蕭好定大提琴好

矮人 for sure

終左9妹隊野真係勁左好多

打土2.0 舒服好多

吹蕭
安野希細奶

送多d幾好 但唔好送d唔送d先得架 反正佢都係用番舊圖 唔知個腦裝乜

我覺得都仲係好廢 想咸

我用杖隊打唔死咁

好多血 馬嬲終埋就好

半年後都終啦

我都有用過杖隊 無乜力

想要擘大口skin

一定係睇CV揀人

老7大口

冇u劍又冇7 用劍隊都冇乜力

其實點解有啲人會單身咁耐

梳

想加入咬老綜炒散

我都想

單身30年

幾時先有女朋友

一次過拎6本好似會死

Jaga

訂jer了

等有野要amazon先買埋本3

網傳一中國人在莫斯科用普通話辱罵日本女球迷 女球迷聽不懂全程微笑

入荷待ち

おちち

いやらしい

素晴らしい

威尼C

neo venezia

好想屌

去AQUA去埋發覺都幾好

AP多到唔知打咩好

4場p5 2場討滅

打完

平胸 自發hlu 大巴 細巴 巡島

你一日打咁多野?

唔係

我淨係每日平胸 4場p5 討滅 射哂d 0ap島主

無咁多神盾開場卷

1拳d hl島主

無銀天仲要追擊班垃圾拎金波

hlu一車車

相同武重易出過啲券

淨係出天司波

25%銀天

100%金條

金條之王是我

悠閒刷了
電腦copy and paste + 手機推主線狂刷左幾日頂唔順

想招fd子

Added

じゃがバタ

點解D清潔呀姐咁鍾意聊我傾計

岩岩睇緊京吹個腦load唔切中文唔知佢up乜

靚仔

屈夠未

你用股票網應該都係淨paste
同埋暗拳真係隨緣啦 慢慢用銀分換
鋪住暗槍斧都夠打住先

跌番落14.5就入貨了

致仍然同我去緊旅行嘅 我摯愛嘅「屋企人」

Gay?

日本朱古力

30號12點

肯出四象未
好悶

出4象都好悶

有金唔悶

晨早換剩一條又換唔撚到

ANDEE隻野遲左一個月出 笑4

veneto layer pastry

見到翔屌女屌到冇晒精氣個樣
就想幫佢拆晒D限武

貼出黎公審

想睇佢D神石限武多D

清水健俾人吸乾咁

你數得出既都有

橫睇點睇套幽靈公主都好睇過你的名字
你的名字做咩會比人吹奏到上天

夠MK

除左宮崎駿自家製
近年有咩日本電影夠你的名字入屋?
純粹想炒番熱日本電影動畫
但我鐘意聲之形多d

リズと青い鳥

１０萬羊

你名我都睇左兩三次睇埋書
Ok 牙

係 岩哂你d mk

係好睇
但未至於俾人吹到上天咁囉

咁佢引到平時唔睇動畫既睇嘛

我都mk

你都唔mk?

你地全部都mk

我真毒玩兩個GBF AC

你肝冇事嗎

D頭髮甩晒

d大粒野由9點開會開到依家 cls

亂交派隊

全部都係男人

食朱古力

扶他由9點開始聽人匯報到而家

扶他大粒野

我大抽野

9點開亂交派對開到而家

你d目標仲番緊學

農返土2.0先

Mk要食女咪唔打囉

你農返
即係你mk要食女所以之前無打

之前農風

收皮啦死mk

繼shadowverse之後連CGSS都鎖埋IP,唔知幾時到馬娘到granblue

MO SKIN

垃圾驚

自從玩左GBF之後我個頭已經超越比達

M>W

話時話好耐無出SKIN

真係唔知做乜鳩係得6仔有skin

唉仆街
cgss出美波上位
要打1000名

聽成甩鐘日文真係好攰

渣架

個團好似唔係好掂咁

點唔掂
係咪有花生

有幾個老屎忽棄左驚 又炒左幾個粉腸

又要轉團啦

我個團有3個位

騎空團殺手

佢入咗可能就唔止3個

gbf呢隻垃圾驚真係害人不淺

真

到時有29個位

手痕打一場軍神出左把琴
又唔見神盾出刀/斧

德國真係垃圾黎

岩，我都戒左

扶他究竟消滅左幾多個騎空團

唔係好多

原來SV今日出新卡 可以玩下

21抽0虹

係咪聽日block ip?

唔係8月咩

中左維奶了

返去爐石了

30抽4張虹
潔塔 菲利 土寶同埋一張唔知乜鬥士
中唔到丁添

乜鳩鬥士好似好撚勁

又要護符 進化 好似好難搞

我覺得唔一定爆88既
2/3 cost拍已經迫人要清隻野

on9終於做完d野

終於食完女

完全唔明隊皇要點運作 明明d卡好勁但係用落又on99咁

淨係見人地阿塞王好勁

咪即係上季果副

想睇補睇零使 但動漫花園D SEED死曬
有無咩網推薦線上睇/download

玩左咁耐sv都未中過skin 唔玩了

ebb有冇

巴打你仲入黎

-.-

on9天狐勁撚到弱智

上季打奶炮變種？

睇小說啦

張寶石g 每rd回1 係咁射 on9

有無list望望

mo

完全5g皇點玩

四基覺得要好有愛先玩到

唔想用腦

張糞恩好撚廢 完全冇動力去揀佢 但係蘭仔又要夾佢 我次次8pp都係飛哥+炎帝 但係炎帝又得4血好撚on9

唔見人玩龍

想玩吸血 維奶瘋狂自盡

原始龍之後龍有無上過位

上季幾勁

反而諗唔到巫師言靈可以彈起

冇左張羅蘭好難頂

好想要泳丁個皮 會唔會出番

之前成日都出

動畫改太多
而且要睇到結局唔睇書點得

但個ending唔是搵人代寫咋咩

收得幾好
作者臨死前本書都收緊尾啦
佢交代好晒D野俾編輯再搵人完埋佢

算啦 我懶得睇字 對上一次睇小說都唔知幾耐之前
我有好多小說坑都未填

我最近都冇乜睇性轉小說

無人想知你性取向

On9我丁開蘿莉

蘿莉性轉即係正太

我要性轉做九妹

好變態

(奇戰)英格蘭今場需要攞黃牌比對手多

面白い

呢個得意

好耐冇打ubra

龍都幾撚勁

on9天狐係屈到冇得玩

隻大提琴係草上飛

悶到H島主都唔想打
邊到有OLG更新咁慢

正

成個晏晝冇做過野

坐左幾個鐘等收工

好想課sv啲skin
真係好靚
但隻辣殺驚ban ip

又退多個 係咪應該跳船

到時唔bam就課

笑4

個團得返25人

5個唔難招啦

有兩個炒左未踢

唔差在走多三個啦

有個棄左ac人地keep緊

本戰A組半休閒團招人
要150rank以上同solo到95hell
贏到既盡力贏，贏唔到既就打800萬保底
第4,5日會打10億
有意留個line

挽留牙企

係
就黎冇左1/3
扶他威能

200幾蚊1粒金月又有劍碎抵

準備報你串

2dg

ebb會死SER既
睇到一半無得睇

我都想搵個在線睇消耗下d流量

好治癒

D歌同BGM好撚好聽

學姐漫畫都要完了

屌 EBB個SERVER咁耐都未搞掂

我有時睇都lag lag哋
唔知點解

新嗰隻艦娘手機驚同街機差唔多咁

去個post屌鳩佢地

佢地換完ser我係公司睇都好順

屌 係咪古戰前冇四象

唔知
成日睇到一半到卡卡哋

有就整把青龍上限
冇都wfc

FFG在庫+1

有位咩

訓左隨便打都上限

加高上限

係 咁易打上限 實有位落

插多幾把

呀

好撚想回鄉 屌

屬UP係咪未輪晒
月尾無6%

聽日中午換池

果然我的碧藍幻想搞錯了

又冇晒土碎

儲左成年cash多拿一秒就用哂

課左必得未?

課咗啦

課個土井

打西多

隔離個肥婆食元氣都要隊個蛋糕

點解元氣冇人服務都要收服務費

無人服務你啫

唔夠紅證做插件 又要等2日

成堆wo ching

我weak

見到個仆街同事係度碌gbf

話帶佢打超巴之後理超佢

回

終突大巴

2018年キャラ武器確定ガチャチケット
即係平時古戰果d垃圾卷?

幾時送超得6%限

Ys la

on9

醒未

收工

刷左4日半
終於刷完40粒依代碎
有好多屬性波波了

[情報] ぐらぶるちゃんねるっ! 第94回

6/30 月底活動 活動召喚石 光屬性ノビヨ 暗屬性ナリタ
7/9 四象活動 FFG存量增加1個 新增MANIAC難度 討伐章獎勵更新
Side story新增活動「蒼海を征く暗黒巨大魚」

有冇得比人搬埋條金條 望住又拎唔到

我老婆好正呀

你老婆真棒

到底ug係幾樓

佢冇15粒搬我都係終唔到7

+1咪有15金粒 不過又係卡一條

咁可以3風琴終79連線刷古戰

諗緊搏炒定去愛ching度

1個打30人

加夠3都夠粒換牙ching

打飛機

佢嗰到唔係日本團喎
你唔係只係入日本團咩

9hea

咁咪入去hea
係你入咗去唔知佢哋走幾多個

shit團都燈死

騎空團終結者

好想入愛CHING個臀

好撚不安

又中出即飛

想買少女卷軸

點解我會收唔到150 萬follow 果個獎勵

派左喇咩

已成慣例

我有fd 收左

我都收咗

我收唔到條金條

係咪黎搞散我個團

呀扶

獨眼巴係咪棄左驚
好似唔見左佢咁既

比想像中快

P5完左

中肯

中出

已經5想玩 決定快速探索晒D卷佢算

聽日可能有九妹SKIN

食左個m了

覺得6cha好食d

霸氣醫生: 我喺香港大, 冇學過普通話! 唔該你講廣東話!

一定唔係翔啦

睇完aria冇乜心機打丁 係咪有病

冇哂性慾

玩緊FF14

丁都冇心機打

釣魚驚都玩

就黎100張單抽 禁到世界末日

正
愈抽愈興奮

唔係啊 我無棄 keep住刷緊
無上到黎only

刷緊5000分 同終於刷到6把風銃
暗拳都仲係得兩隻 主線未得閒推

減緊肥 想做型撚溝死女

210抽了
無做on9就一早井左

應該打哂主線同side story都有百幾抽

每個Side story係咪都係得3抽左右
要推好多關先打到去刷料

有石同有卷

如無意外聽日又有6%
過幾日睇下你又要打多幾多抽

要清哂啲關好快既姐
我早一年儲左一百幾抽,開6%個陣打哂啲主線同freequest都250幾
依家仲有side story打同換卷,我依家打緊side story啲卷,打哂都有50抽到

我講緊黎明巴
佢上次無抽就已經可以井

屌 講呢d
Btw佢做咩送左10抽

SV同GBF twitter follow 活動
btw 你而家幾抽

210了

睇下完左呢個6%仲有無210

一下都唔抽

6,8整邊隻好
定整左1,4先好

邊有人仲玩水隊

我

有幾粒衫田波可以投資下咁

玩仇閃唔係要6仔下下上限咩

帶隻暗丁隻隻都上限啦

仇閃人唔暗丁都上限啦

滿血上限

就黎又要轉移+蛋 好煩

井加pool咪無呢個問題

有囡整蛋糕餵埋你食
點跟

係 拎埋D cream 搽落個西度比我奶

拉卡母統

終於有skin買 但係冇狗

#

井隻垃圾托柒

幾時卡劍UP呀 又BBA
上次百六又係UP風屬莉夏

井抽中咪唔使井佢

on9先抽

hello 我係米奇老鼠呀

小鼠工具箱

點解依排咁撚lag 入場係咁黑mon now loading 明明已經用緊wifi

90yen中左隻新角

點解d豆愈用愈多

有30抽 準備all in

又all

STRONG HOLD等水天司

on9個活動關唔比人用二才

二珠神盾疊疊盾

all in，希望可以中3隻限

成日抽錯限武
我想中ak呀

中限都係度嘈亂巴閉 收撚皮好唔好?

完 乜柒都無

屌個吹部咁撚複雜

佢又叫我集中之前唔好開奧之後比佢一下秒左

太多血會過唔到

終於吹贏左 點解淨係可以揀一個咁on9

200抽，兩隻限，進度良好

冇人想知 收收皮ok?

隻ex可以otk 仲有冇傻鳩仲會走去打hl

5抽中左7隻限

收到風七月冇超得 8月會出泳衣超

200抽2隻限都拎出黎講

快d抽埋d箱食埋個水升武收工

20抽中左10隻new

目標3隻炸，我要求好低

一落地就收到風扶他拍拖

母豬連接抽唔到新角典玩

又拍

又屈

睇馬良結局了

ff杯定係天皇賞

法國馬

仲有集齊人跑

劇透狗🤔

個mk佬都有講過

我迎娶左06

你果隻淘氣06 我果隻無聲06

扶狗

小綠帽

睇完個活動劇情
カロ慘撚到仆街

我要東海帝王夠 06你地慢慢爭

我要琵琶晨光

出泳衣bba同教官

就黎200抽 應該真係夏日果陣有得井

1000